# CBConverter
Конвертер валют

Проект является тестовым заданием на вакансию Junior Java Developer.

Далее цитата:

"Задача:

Разработать конвертер валют

Описание:

При запуске приложения, необходимо получить список актуальных валют и их курсов с сайта ЦБРФ 
http://www.cbr.ru/scripts/XML_daily.asp (дополнительная информация https://cbr.ru/development/sxml/) и записать 
их в базу данных (идентификаторы, коды, названия), а так же курсы (привязанные к валюте) на дату запроса. В
 конвертере должна быть авторизация по логину и паролю. Пользователь пройдя авторизацию попадает на 
главный экран, где может выбрать из какой валюты и в какую будет конвертация, указывает количество 
переводимых средств и нажимает кнопку "Конвертировать". После чего происходит запрос в БД на получение 
актуального курса на ***текущую дату ***, если данные на текущую дату отсутствуют, необходимо, произвести 
получение курсов с сайта ЦБ и добавить новые записи в базу данных. Также в конвертере должна вестись 
история произведенных конвертаций с записью в базу данных со ссылкой на курс по которой была 
произведена конвертация. Историю можно посмотреть на той же странице конвертера или отдельной 
вкладке (возможна реализация базовых фильтров). Остальная функциональность и визуал по желанию."
